2020年1月12日 — 早晨，Twitter戰線須要大家

大家尋晚高興完，今日要back to business喇
活動預告：
今日三點至五點，愛丁堡廣場，天下制裁集氣大會
五點半，有人發起英國領事館外聲援
請各位留意自身安全及風險，安排行程(以及撤退路線)

當然唔少得Twitter文宣呀！

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 原Tweet 呀
(總係有朋友仔Like + Tweet我地個comment就算，係要㩒入去原Tweet先Like + Retweet呀)

另外歡迎大家follow呢個Twitter，留意每日Twitter戰線任務

美國議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推

推 1/10

借post問
想知點樣先唔會比人verify phone number 或者當bot？
已經試過兩次，次次都要開新account重新follow所有人，嚴重影響我參與twitter戰線！

一齊努力啊～

俾其他手足參考:

支持Twitter 戰線! 齊撐屎味巴~

啲Task不斷update, 尋晚到依家我做咗兩轉喇~

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10
淨底嗰次聽日加推